最後，整個銀河系的引力可以吸引走一些恆星。 銀河系的潮汐力正在撕碎附近的一個星團|Ken Croswell | 2020年8月18日|學生科學新聞 
 像Hyades這樣的恆星聚集，被稱為開放星團，由成百上千顆恆星組成，它們在相互引力的作用下彼此緊密相連。 2020年7月24日，科學新聞，離地球最近的星團正在經歷死亡的痛苦 
 近年來，隨著汽車銷量的降溫，電動汽車頂住了地心引力的誘惑，自2018年以來，每六個月銷售約100萬輛新車。 電動汽車在2020年被碾壓了，但明年可能是它們最好的一年 
 騎手躺在床上，頭指向旋轉木馬的中心，旋轉木馬會向腳部施加水平的離心力，這種離心力的強度相當於向下的重力。 宇航員在危險的火星之旅中需要什麼? 2020年7月15日|科學新聞 
 這些波被稱為潮汐波，是由太陽或月亮的引力產生的。 科學家說:海嘯|卡羅琳·威爾基| 2020年6月15日|學生科學新聞 
 它本質上是一部間諜劇，但你們從來沒有真正上過頭條。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 到底需要多少個假節點才能成功攻擊洋蔥網絡尚不清楚。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 博塔拉記得，叛軍會把船開進島上，儘可能地搶劫，然後把貨物帶回斯坦利維爾。 剛果被遺忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 這一切只需要一個好主意，而OK Go有一個好主意，還有實現它的動力。 OK Go正在幫助重新定義互聯網時代的音樂視頻|Lauren Schwartzberg | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 我們指的是醉酒——把孩子留在家裡，拉上窗簾，像喝醉了一樣。 在兄弟之前，SantaCon是一種反公司的抗議|大衛·弗雷德蘭德| 2014年12月12日|每日野獸 
 說來也奇怪，這根絲線在第一次拉動時就屈服了，好像它根本沒有任何問題似的! 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 永遠不要從上面抓住蕨類植物並試圖把它扯開，因為這幾乎肯定會導致傷害。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 “我命令你不要來，”阿斯皮納爾說。“我還能扣動扳機，先生，”那人回答。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 這個無害的形象兇猛的野獸榮柏會拉著地板上的一根繩子的小時。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 為了度過這樣的圍攻，老定居者通常比新定居者做得更好。 homestead |Oscar Micheaux